如果故事是真的，那麼他就是華盛頓見過的最大的惡霸之一。為什麼拉里·薩默斯仍然觸發華盛頓。（這不是他的經濟學。）|菲利普·艾略特| 2021年2月8日|時間
OZY和History的最新播客《美國的食物》講述了這個故事。勇敢的廣告新世界|丹尼爾·馬洛伊| 2021年2月7日|奧茲
通過對他們兩人及其家人的採訪，格拉澤能夠一絲不苟地重現他們的故事。對於一位被迫放棄孩子的母親來說，數十年的悲傷、羞恥和祕密|艾倫·麥卡錫| 2021年2月5日|華盛頓郵報|
當然，悲劇在於斯皮爾斯自己仍然無法講述這個故事。《布蘭妮·斯皮爾斯與90年代年輕、女性和成名的創傷》《阿什利·枷鎖》《2021年2月5日》《華盛頓郵報》
在這本2018年的書中，米勒讓Circe佔據了中心舞臺，想象著是什麼填補了她在古代故事中出現的所有空白。我們的編輯們在1月喜愛的一切|編輯們| 2021年2月4日|在網上之外
作為良好科學和社會決策的一個例子，氟化物的歷史可能更像是一個警示故事。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
並不是說示威與這對夫婦有任何關係，莎拉似乎把這對夫婦視為一個童話故事。猶太教堂屠殺：當警察必須殺死時| Michael Daly | 2014年12月10日| DAILY BEAST
如果這個童話故事是真的，那麼富裕的西方國家真的會感到羞恥。古巴埃博拉經濟的黑暗面|詹姆斯·布拉德沃思| 2014年12月9日|每日野獸
雖然惠塔克從未將自己定義為“盟友”，但這仍然是一個警告性的故事，告訴我們不應該做什麼。科技界的男性“女權主義者”幫不上忙|凱特·休斯頓，凱倫·卡特林| 2014年12月8日|每日野獸
美國城市常常被描繪成兩種地方的故事，一種是“有”的地方，另一種是“沒有”的地方。沙帶從死亡中咆哮而來|喬爾·科特金，裡奇·皮帕裡寧| 2014年12月7日|每日野獸
但是他不知道這個可怕的故事的那一部分；公爵用溫和的聲音叫他起來。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
潘趣從未在如此少的反對聲中保證過那個故事的講述。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
童話故事中的裁縫和他的“七擊一中”並沒有和戰艦的炮兵中尉在一起。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
直到最近，人們對這個故事的主題所居住的陌生土地知之甚少。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
這就是為什麼我學會了一個有史以來最奇怪的故事，並且知道了我欠自己生命的奇蹟。離奇的故事|各種各樣